印尼超越菲律賓成為東南亞最多人確診的國家

印尼成為最多人確診的東南亞國家，工人在工廠製造口罩。（路透社）

印尼再多407人確診新型肺炎，累計5923人染病，超越菲律賓成為東南亞最多人感染的國家。死亡病例增加24宗，至今420人不治。

菲律賓新增218宗確診病例，再多25人死亡，累計近5900人染病，387人不治。警方說，有12萬人違反封城令，包括參與鬥雞及拳擊比賽，總統杜特爾特警告讓軍警介入，情況將會好像戒嚴一樣。

馬來西亞單日新增69宗確診個案，數字是上月18日以來最少，累計超過5200人染病，死亡人數增至86人。泰國再多28宗確診及一宗死亡病例。

Sinkeyore 好快追過啦

唔係話無錢做test 咩

印尼會唔會黎多次排華

做口罩既人都唔識戴口罩
右手邊白白袍紅色恤衫個印仔
自己戴住個口罩但冇壓鐵絲
點會唔多人中招呀

全圖相信得最左嗰個印仔有稍微壓鐵片之外其他都冇

2日都唔洗，厲害了我的猴

新加坡超越印尼成最多確診個案東南亞國家

【Now新聞台】新加坡再多數百人感染新型冠狀病毒，超越印尼成為最多確診個案的東南亞國家。

截至中午，新加坡再增加596宗病例。累計六千五百多宗，新增病例的患者大部分，是住在宿舍的外勞，只有25人是新加坡公民或永久居民；南韓新增病例回落至個位數，昨日增加8宗，總理丁世均宣布，延長保持社交距離措施至5月5日；至於台灣就新增22宗確診個案，其中21宗的患者，是海軍敦睦艦隊成員。

內地周六新增16宗病例，9宗屬於境外輸入，其餘7宗本地個案出現在黑龍江及廣東。